\begin{center}\section{Введение}\end{center}

\vspace{0.5cm}
С каждым годом количество игр, симулирующих определенную профессию человека,
становится все больше. Люди в таких играх уделяют большое внимание работе водителя грузовика,
машиниста поезда, инженера-конструктора космических ракет, авиапилота и так далее.   \par
Понятно, что подобные симуляторы не требуют квалификации водителя, пилота или машиниста, они
представляют лишь отражение реальной профессии. От пользователя требуется лишь разобраться с самой механикой игры. Изучать  реальные материалы и учебники не требуется. Однако, стоит отметить, что глубина и проработанноть самой игры могут быть очень близки к реальности. Игрок может потратить
больше времени на изучение игры, чем на обучение реальной профессии.\par
Cпрос на такие симуляторы  можно объяснить тем, что жизнь современного человека течет в очень быстром темпе и является  рутинной. 
Для отвлечения от повседневных дел, человек с большим интересом погружается в игру, где он может достичь, пусть и символических, но 
больших успехов в определенной сфере.  Не тратя время на обучение, он узнает о какой-либо профессии множество нового.\par
В данной программе игрок может попробовать себя в роли кладовщика. 
\pagebreak
